天大喜訊 樂視離執笠又行近一步

近日陷入財困的樂視，雖然中國方面否認裁員，僅稱為「人員優化」，但裁員浪潮卻一浪接一浪，今日就傳出樂視香港於聖誕前裁員 60 人，當中重災區包括銷售、內容等部門。

就香港裁員一事，樂視回應指公司之「生態戰略」已從第一階段的快速擴張，進入第二階段的營運和管理優化。並正在進行亞太區、香港及LeSports Hong Kong三大板塊的融合，相應的組織架構也需要重整，以進一步優化業務模式、提升營運效益。

樂視另指出，是次「架構重組」屬一次性，相關員工可獲得按照香港僱傭條例規定的員工離職補償。

大手購入99年樂視會籍

捉野牛牛比人炒咗未，好擔心佢呀

層壓式推銷

狂野牛牛😫